我發覺我分唔到凌晞同張頌欣

一路以為明玉同師任堂都係張頌欣配

馬尾咪張頌欣囉....
好難認咩???

有冇凌晞同張頌欣同場嘅片？我